聲優松岡禎丞與安野希世乃收錄路人女主第8話上耗時超過 7 個小時

丸戶因預告腳本惹怒監督

《路人女主的養成方法》第二季動畫將迎來對於英梨梨最為重要的第6 話，在英梨梨病倒的情況下倫也和社團的大家如何處理遊戲製作的問題，如何處理與英梨梨關係的問題是本話的看點，按照原作劇情來說之後社團就該四分五裂了。而在第6 話播出前夕，路人女主動畫Aniplex 方面的製作人神宮司學對媒體談了一些第二季動畫製作的內幕故事，例如丸戶史明因為預告腳本亂來惹怒了監督和音響監督，松岡禎丞和安野希世乃為第二季動畫關鍵的第8 話配音超過7 個小時。

丸戶因預告腳本惹怒監督，《路人女主的養成方法》第二季關鍵劇情在第 8 話
《路人女主的養成方法》第二季動畫全話腳本都是原作者丸戶史明親自編寫，全話分鏡都是監督龜井幹太製作，製作人表示「在動畫第一季的時候為了讓更多的人喜歡上動畫中的角色，原作方、動畫製作方徹底的描繪了每個角色各自的魅力，雖然自己覺得可能有人不想在路人女主動畫中看到沉重的故事，但這次的第二季動畫描寫角色的成長是製作的要點。在路人女主動畫中學姐的黑絲以及女主角的大腿畫面，在第一季的時候大受好評，第二季中這些福利畫面也是展現出角色的魅力，監督龜井幹太堅持自己的性癖不動搖，而這些畫面不去干擾沉重的劇情展開，保持著一種絕妙的平衡在動畫中融入戀物要素，真的非常感謝龜井幹太監督，順便一提第二季第4 話中學姐的內褲也有白色方案，不過最後還是採用了從襯衫中透出黑色內褲的方案」

這次的第二季在製作方面辛苦的點不是正片製作反而是每話的預告製作，製作人神宮司學說「每週配合放送在網上公開的預告，和第一季時一樣預告的腳本也是由丸戶史明編寫，第一季動畫的時候預告比較長，以及動畫製作相關的各方都希望第二季預告能比第一季短一些，在這次第二季拜託丸戶寫預告的時候，懇求丸戶無論如何每話的預告腳本長度在30 秒左右，但丸戶真的很生氣的說30 秒寫不出什麼！而在某話對預告腳本配音收錄時，對於亂來的預告腳本監督和音響監督也真的生氣了，這次的第二季動畫預告製作真是波瀾萬丈，從粉絲那裡得到的對於預告動畫的好評是唯一的救贖。」

「本週第6 話終於要播出了，這次的第6 話是英梨梨的高潮戲，在第5 話病倒之前英梨梨畫的插畫，在第6 話中觀眾就可以看到了，在第5 話中英梨梨一邊煩惱一邊反復修改，終於繪製出了插畫，這次英梨梨的插畫是深崎暮人自己繪製的，深崎暮人自己在繪製這幅插畫的過程中也是非常的煩惱多次陷入低落，拼盡全力繪製出了英梨梨的這幅插畫，各位觀眾敬請期待。深崎暮人的粉絲可能會說Aniplex 這是要殺了深崎暮人，但不僅是Aniplex，丸戶史明也是我們的共犯，第6 話之後路人女主動畫的劇情將進入波瀾壯闊的展開，特別是第8 話是很重要的一話」

「初次拜讀丸戶史明的劇本時覺得聖人惠太可愛了，而對於倫理君則萌生殺意，現在能夠透露的是第二季第8 話的登場角色只有聖人惠和倫理君兩個人，松岡禎丞與安野希世乃在這話的收錄上耗時超過7 個小時，請務必看看安野希世乃與松岡禎丞拼盡全力的演技」

求下井台主你下次直接copy標題喇好無